之前日日死咁多人股市升, 有疫苗之後應該大跌

最好消息已出
大跌了

思想正確

好消息出貨
疫苗已經PRICE IN 左

好消息入貨
PRICE IN 你個 PRICE IN

本來隻毒可以幫手改善人口老化問題, 全球經濟更有活力
而家有得醫, 咁梗係不利後市啦

識d野